求你地唔好再守法

連被捕義士見律師既權力都冇，點解仲要守一啲某啲人所建既法律？

人人都係文宣組！文宣圖集中post